點解用手機上Facebook啲post全部冇野？

啲內容唔見晒
得like同個人名嗰啲

Hello 無圖

例如咁樣

用手機browser 上無事wo

facebook出事鳥